政府部門在家工作延長至3月1日！

公務員果然係筍工

疫情唔係已經受控

特別上班安排=Home Office？

即係又停課

想知成個月唔洗返工但有糧出係咩心情

又話受控呀

受控??????

Link? 搵唔到喎

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係受控？

同派錢一樣

政府表示，因應疫情最新情況，將繼續實施部門特別上班安排至3月1日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險，政府屆時將再檢視情況。

發言人說，政府部門除了會繼續為市民提供緊急或必須的公共服務，以及維持有限度的基本服務外，亦會作出必要調整，向市民提供適切服務，為逐步恢復正常服務作好準備，但目前防控疫情仍是重中之重的工作，政府會密切注視疫情的發展，再作下一步部署。

又話受控
做乜仲唔復工既??

政府料緊係係政府公報度搵架啦
一google第一個就係

咪係囉

政府延長特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（二月二十日）表示，因應疫情最新情況，政府會繼續實施部門的特別上班安排至三月一日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險。政府屆時會再檢視情況。

政府部門除了會繼續為市民提供緊急或必須的公共服務，以及維持有限度的基本服務外，亦會作出必要調整，向市民提供適切服務，並為逐步恢復正常服務作好準備。

但目前防控疫情仍是重中之重的工作，政府會密切注視疫情的發展，再作出下一步的決定和部署。

個別部門會就各項服務最新安排，盡快另行作出公布。

完
2020年2月20日（星期四）
香港時間12時00分

課就一早講左停到3月中

屌

應該會再延到四月

全部大公司都跟政府，驚孭鑊，大把寫字樓呢個月都唔洗返

屌佢老母臭閪我地就打工仔就奴隸咁返撚左成個月
公務員就放足成個月
冚家剷丫

又放多個月假 真係爽

都有好一部分公司一樣唔駛翻

我屌 疫情受控都唔番工
依家無政府狀態呀？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

仲要係我地比錢

公務員又贏

養廢人既工 好正

其實就算有wfm 有aco 都俾人叫番去做野
btw 真係有人番

識FD只係一個星期番一日

點解連圖書館個還書箱都要在家工作？

番緊6日

聽聞有啲一個禮拜返一日

係一定

爽
利伸home office 左大半個月，但都有返去做下野

一個月有薪假
之後返工又話趕工claim OT
政府真係好on9

你睇下九龍灣商貿區幾旺先

政府工又贏

葡萄

公務員萬歲！快d去考！！！

中環哥班好多都home office

公務員=社會寄生蟲

上面點吹疫情減退都冇用

實際行動先係指標

在辦工室工作的公務員留言

根本唔係個個都wfh

本身返兩日
今個星期又返多幾日

特別上山安排

疫情未受控
在家工作
疫情已受控
在家工作

又放。。。爽

你以為真係唔洗返工咩 一個星期番足五日既公務員大有人在
其餘既都起碼番兩至三日

有無由新年放到依家
有咩做介紹d比我

一個星期2日😀

大撚把銀行過完年返到而家

無錯 唔係個個dept都有得成個月唔洗返

係屋企做愛

公務員文職上等人

車厘龜呢？

私人公司在家工作3月1日結束

仲有糧出

當支那同澳門都逐漸復工，港工咁出牌是咩玩法？真心問

wfh仲多野做

好麻煩
訓醒又要聽電話，跟住一Q
跟住做下家務，上下網，肚餓落街食飯
食飽又一Q，跟手訓個晏覺
起身又7點，又上下網，上到9點10點又食個飯
食完沖個涼又整返Q
日夜顛倒，真係好麻煩

home office 我咪又係返緊工

又話受控嘅？點解嘅？？

都唔會係日日返啦
真係爽

一星期返一日

公務員躺著賺

得罪講句咁咪即係九龍灣唔係最頂級嘅大公司囉
身邊啲朋友做Bank嘅講緊輪流一個禮拜返一至兩日
其他響大公司做back Office嘅都係咁嘅安排
或者直頭全天候Home Office

倒返轉唔少政府部門年初五打後已經要開工
有啲就第一個禮拜嘅HO後開始輪流返

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

我呢個部門輪班制，返一日放兩日

YES
所以咪預備逐步恢復正常
真攬炒

我想講唔係個個部門都係咁
識人做BD已經返緊工

爽歪歪
終於明點解有人嗌大學生做aco

我想講HOME OFFICE都好撚多野做.....

永續肺炎

officer grade (唔係aco) 其實好撚忙
夜晚都收call 做野，keep 住開會

屌啦星 班Ca Aco 成個月返得1-5日
但出30k

唔怪得佢地唔care攬炒

屌⋯一日home office都無！垃圾公司！

做唔使對客純internal野嗰班先正，好似staff training and development呢類咁，真係可以成個月唔使番工

琴日係受控, 不過包完機之後又開始失控

受控即刻返工啦 屌
收咗我d稅唔駛做呀?

你唔好忘記仲有之前嗰兩支「地圖炮」呀
除非同佢接觸嘅冇感染
或者佢哋有抗體打死隻病毒

如果唔係嘅話嗰啲一爆都唔知點計呀

Aco又贏 屌打私人工

JP Morgan 算唔算頂級大公司

即係串工程界冇大公司啫

可能邊邊左做Mountain office

傳聞2020 尾水了

間接證明香港無左依班坐食山崩既公墓員寄生蟲都運作到

啱啱先瞓醒，宜家出發去行山

疫情受控

放工時間PP巴士站都冇人

有撚分別咩，咪又係要返工
話home office係做樣架咋

真
一星期返足五日 星期六日都要輪住返

好多部門要返嘅

一個禮拜返兩日
不過枱頭啲嘢係唔會自己清
所以只係將五日嘅嘢塞喺兩日做

算
咁佢要返幾多日呀？

幾時都係架啦埋沒良心咋麻

幾百個同事一樣照返1-5

隔離部門全部返歸打J DLLM

羨慕死人 唔駛做成個月 又可能有人工出

唔洗返公司唔代表唔駛做嘅

但冇錢

我地果邊好多黃，你要屌就屌黑警

都幾輕鬆 都會返下office 做野但就唔使準時返工放工

我rnd 公司成個月唔駛返喎

袋足月薪

政府工返唔返都係咁架啦

所以支那咪頂硬上復工希望佢地快d爆到陷支鏟

少左好多人返工仲要搞到D車班次疏晒
屌佢老母林奠, 又唔撚正正經經放公眾假期, 係度做埋D野私私縮縮

唔係唔信你
不過出面成個post係到，可信得多

某工程界公司有機會成為另一打邊爐家族

完全番左去以前讀書放假咁起身打機食野訓晏教再食野打機訓
但成個月係屋又唔太敢出街有啲悶
每日都想出去哂下太陽見下人做下運動咁

算罷啦
好黃但繼續幫依個政府做嘢，拎佢嘅糧，食佢嘅福利
無撚敵

你兩樣都錯
唔係可能有人工出 係一定有
唔駛做就唔肯定 識啲朋友都要返去做野

公墓園多數底褲黃

Mtr件衫都好黃

我地跟政府 輪流home office

公務員都有好多唔同department 真係為屌而屌

我直頭仲繼續出街
做好手頭嘅嘢就做乜都得

好多公務員咪又係求其做
好過垃圾都唔代表好

no office
啲公務係office都唔做野 返屋企點會做

只尊重顏武週同佢班委員

講就咁講姐 由上個禮拜開始就輪班返緊工
一個禮拜返三日 邊有在家工作

大把政府人要番，有啲仲番一至五，office都開始多人

佢班社會寄生蟲
會唔會一直在家工作到出年

信不信由你
我同幾個R&d 行業朋友都係home office/最多間唔中返一兩日咁

底褲定底衫好撚黃 你好講清楚

馬會咪係

Same

以後所有公務員或受政府資助公營機構都係藍絲
所有老師 法官 消防 HA醫護 社工 都係藍
咁好未

咁幫中資打工 老細係藍都照返工又係藍絲
學生要政府錢資助又係藍絲
老豆係藍 咁收佢錢食佢飯都係藍嫁啦

以後我見到以上人仕就屌佢地老母藍絲狗
一齊玩分化 成班藍色垃圾
自從個回憶小子係咁分化公務員 成班兒登仔出黎吠
以後同藍絲有關既都係藍絲啦

輪班都好丫.. 減少兩三日

好多黃真係不敢苟同

好想知「好多」嘅定義係乜，睇下之前公墓員罷工，個人數比例上叫唔叫得出係好多？

如果遲吓真暴動發生，政府大樓被燒清光，政府唔好問點解

政府搞分化真係好撚叻

以連登黃絲嘅定義，真係咁樣
好彩我公司係美資，可以做黃絲

燒光都繼續在家工作
繼續逗人工

周圍一係被炒或停職，果班仆街平時都hea, 仲要放長假

要燒應該針對最高政權

有人燒再算啦
得把口就叻
黑警死咗全家未呀

柯篤尿好黃

做公墓員咪姐係做林奠手下

受控喎

你父母 祖父母都係黃?
有冇拎過政府錢讀書?
咩都冇 咁真係威既 可以大大聲屌班窮撚

真
見到佢對香港人嘅嘴臉，都仲可以第日返政總做嘢嘅，黃你老母咩
都係銀紙供樓最實際

屌你老母我本來今個星期一考牌

車厘龜呢

等疫情完佢地返番工先燒

又有得去行山

唔覺，邊間咁好

唔識駁

有名你叫child登

我都覺
仲有班學生又要收政府資助 咪即係認林鄭做老母
篤尿就黃

立於不敗之地
唔好係到講咩公務員都分好多department
唔好以為唔係黑警就唔關你事
如果你真係黃既 問下你自己個陣罷工有冇行出黎
如果唔係你只係逗住政府糧黎屌政府咋
成日話黃 你估你上頭一個order撻落嚟 你敢唔敢唔做辭職呀啦？

屌，快d復工啦又話受控

公務員黃？底褲就黃

成班垃圾驚撚死

一開始成功就係不分化
依家搞到黃既定義極高
根本成班5毛黎

公墓猿係人生贏家

學生拎完錢要幫政府打工？
分清楚職業先啦
政府出錢資助港民係份內事（稅），但幫港共做嘢係自己嘅選擇
唔好亂鳩咁比擬啦

所以上連登用少陣腦都唔得

On9. 呢班人8折出糧

屌你老母死藍屍
藍屍上司：喂有啲嘢畀你做
黃絲：係嘅係嘅

特權階級

唔洗返office 唔代表唔駛做野

香港人係咁架啦，最鍾意分級
港島就港島，新界就牛屎佬

繼續唔洗翻

要針對一個人 只要將標準定到最高就可以

欖炒緊係你欖炒
反正又燒唔倒我

利申 非公務員

識人新年到而家淨係返過一日

又再講多次 識有fd keep住要返工
另外DH 全部都要返工冇得HO

事實上 藍絲聰明咗

根本大部份係冗員 呢個真係保就業 削弱競爭力

都燒唔到我
所以我先咁大聲講攬炒咋麻
成個月home office，錢又拎足仲有得加人工

咁你想點 唔做野就有糧出爽歪歪

又話受控？

係一直都係咁，十幾萬個公墓員其實係做緊幾萬人嘅工作量

受控都唔返工？

重睇啦
唔係唔做 係塞喺兩日做
又要隨時standby 返office

梗係受控啦
邊日個政府（乜嘢政府都好）可以同你講「老老實實，我哋搞唔掂啦」嘅話就已經世界末日啦

你睇林奠就想像倒佢d馬仔係點
林奠都完美示範一個人做0.001個人做的野

由佢啦
兒登仔眼中既公務員得workman, ca同ACO
叫佢做Officer grade
驚佢做到心臟病發咋

收政府資助即係認同呢個政府合法性
收個藍色政府錢仲唔係認同政府?
收林鄭錢仲唔係認同林鄭?

照你講法咋 呢個政府就係林鄭
幫政府做野就係幫林鄭
政府份內事就係林鄭話事
林鄭大大聲屌學生暴徒 學生仲收林鄭資助
咪即係藍絲狗囉

都好肯定你係分化5毛狗黎

有啲真係唔使返足成個月
Home office =放假

有啲就一星期返一日或者返兩日

又WFH

你有冇拎過$4000同$6000

要輪更 唔係唔洗番

放左成個月行埋喜馬拉雅山都得

政府冗員多到呢

相信拎30k既aco都係藍多

Aco要跳十幾年point今年先30k

唔怪得d人話正苦出返黎無人請
佢地唔駛做都對社會無影響

一星期返一日，悶得黎又擔心一返工做死

重點係 不分化
唔好比班5毛帶風向
根本佢地就見邊樣起就分化邊樣
新公務員公會 公務員集會 之後就係咁狙擊
醫護罷工之後就係咁屌復工
你係想光復香港就諗下點團結 唔係點將黃定義推高 而係將黃去普及化

不過你都似係5毛狗 5毛死全家

置頂

唔認同你就係5毛

你就係大台

事實係大把中坑廢老係藍絲，根本唔係因為僱主係政府，先屈公務員多數係藍絲。之前有響應罷工嗰啲俾同部門嘅人爭住篤灰添啦。大把公墓園係懶閪，打份工唔俾上司寫花個底有得升有得加人工就算，唔係下下屌人兒登仔道理就會喺你嗰邊。

咁當然啦，home office 就係屋企做野既意思，但總好過日日晒咁多時間搭車，又唔洗係工商區迫住食lunch 舒服好多又可以訓晏D

終於明林奠點解唔封關
因為想幫公墓員增取更多假期

咁你呢世打工都要搵間完全冇中資投資既公司做
否則你就係做支那狗手下

好多係打手黎
上連登勿認真

建議你去考個Officer grade黎感受下先
下下囉aco呢D hea位黎代表全部公務員既工作量真係好無謂

我驚你好似之前個新人咁第一個禮拜做到喊咋

唔好理啲連登弱智啦
HA醫護按啲弱智講法都係藍絲HA都係政府出嘅糧

仆你臭街

一月尾到而家都冇返過工
悶死啦

1. 你分化醫護
我話所有醫護人員都係condom

2. 你有精神病仲做紀律部隊 好明顯係狗
紀律部隊vetting問題

夠未丫死黑警5毛食屎狗
你死全家啦
死黑警5毛狗想拉其他公務員落水?
我屌你老母臭西啦
遲早比人燒撚死你丫

平時officer grade不嬲忙撚到西,經常開OT 做,為屌而屌果班唔會見到架啦
收工時間仲要望住aco ca 收工

唔屌佢地
佢地又係咁帶風向
一陣班CD ROM見到又以為真

屌佢地又屌唔晒

點解你會覺得拎緊30k嘅aco會想出返嚟？

媒體報導嘅case至少都EO AO級，有料嘅人一樣可以出返私人市場，唔會冇人請

Home office 仲麻煩過番工，同腦細打幾廿個電話俾你你估好爽

你間美資有無收中國錢? 有就係藍

大家都係藍屍
不分化，核爆都唔割

可能人地淨係考到ACO咪淨係講ACO

1.你有冇睇圖
2.點解紀律部隊就係狗？你分化消防？

我只係好奇所以唔啱聽嘅你就當5毛
你唔係分化緊？

為屌而屌個班考到Officer grade再同我討論公務員工作量啦

Dllm一句已受控，我地日日正常番工
你就繼續WFH

我敢講5毛死全家

但你周鳩圍話人5毛真係心都淡

只有狗先會叫自己紀律部隊
消防會叫自己消防
入境會叫自己入境
係得你呢D狗先會扮其他FORCE 先會叫自己紀律部隊
最重要係得狗先會收你呢種垃圾

仲想撐? 死5毛狗

你鐘意啦你做鍵盤戰士係連登威到拎到優越感

眾人皆醉你獨醒啦好未？

明明係依個環境就應該避免返工或者在家工作 都唔明你地屌政府工而唔係屌私人工西係做乜鳩

Professional grade做到10、11點先走都有

我周圍屌人?
我係屌班係咁搞分化割班公務員既5毛

你唔止5毛 仲係死黑警

黑警死全家

又話受控? 屌你老母呀, 自己係屋企就推人出去死, 你用下個腦得唔得?

人工又照出
公務員多好

要人搵命搏返工，

但養一班因為健康而唔駛返嘅人

你問下康文老救嗰班，on99又一日一日
由過年到3月1個半月都黎，喺屋企救人

其實好多公務員一個禮拜得一日home office

我都想用生命奶共奶到39歲

跟住就以後唔使番

做專業人士又走去考officer咩
唔滿意教蓄
d老師又話咁叻你入黎做老師
咁我咪好唔得閒 行行都要做下先可以出聲

又白領一個月糧

最後中武漢肺炎39歲死

岩呀 全世界都關中國事
你打字係中文 講又講中文
iphone又中國生產
可以唔駛反共了十足大陸人口吻

唔好踢爆人啦

受控=穩定增長

其實大撚把office 都要照返，林鄭做樣俾啲廢老藍絲睇，以為政府好好人，除咗啲坐房可以home office，其他人連email 都睇唔到，home 佢老母咩

又話已受控?

4x億人民幣姐 支那無咩？

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

屌我想考牌呀.......

有部門係要日日番

政府根本唔夠口罩內部分

一日未買到口罩
政府都唔會復工

垃圾公墓員

難聽過粗口
前線全部黃

可防可控 但又唔開工算點呀

同大白象工程一樣
剩係想起納稅人嘅錢pool到分一杯羹

係囉！ 想搞另類？ 黨唔係話復工咩？

咩部門 咩職位

聽日就係喇

唔好傻啦 冇口罩都要返工
利申：返足咁多日

不如九月一號先重新返學，全世界留班一年算

我要正常返工

不如九月一號先開返學，全世界留班一年算

最緊要公務員同班老師有人工收
學生停學一年 who fuckin care

佢地擺明就係唔使做
你交個雞碎就算數喇

咁你唔去做公務員？

記得唔好影相啦

班公務員即刻多謝哂
又唔使返工

還唔到書

公務員WFH係幾爽，但遇著CLS腦細就大鑊
叫你一星期番1~2日，其餘日子WFH
WFH MESSAGE 你要你INSTANT REPLY
1~2日要做埋其餘五日野，仲做埋其他WFH同事工作&聽電話仲要CHUR爆你on time追數

咁既時勢有full pay糧出應該要偷笑，怪就怪自己唔係做康文署

又話疫情受控, 點公務員就繼續在工作

當醫護屌黑警有ot補水有防護裝備
黑警: 咁你唔去做警察?

yes

依家用緊呢個理論黎分黃藍既係你
做政府就唔可以屌777反鳩佢？
咁尋日我地個集會咩黎？

借問聲做緊咩專業人士？
醫生定護士

一星期返一日公墓員又贏

我都係，屌
一星期番三日
日日都做到收工

我返四日啊屌

公務員好爽皮

公務員撚 日日係屋企打機煲劇

好快死全家
同黑警一樣遭遇

識人做司法機構ACO

一日都無返過

ACO升盡到SCO都係53k
大部分officer grade升一級已經有

信政府 唔驚!
唔洗口罩 可控可防

home office 有work computer
2am覆老細email
最正係佢2:15am覆番你

又見到你

只要有相關嘅post都會見到我嘅身影

其實唔過引 一樣要做到死

屌你老母merek lee

交稅係送錢比敵人養埋班狗 交稅等於五毛啦

你地啲尿係黃？
幫港共打工

簡單 因為佢地都為左份工唔敢屌老闆
上黎屌下公務員出氣然後繼續返工做狗 然後上連燈屌公務員懶拎返d 心靈慰藉

利申： main con eng

屌你有得WFH仲講風涼話

成班垃圾

成個post d 酸縮味好撚重

黑警前線好黃

點解唔怪自己返啲垃圾公司

啫係醫護冇裝就唔應該呻
要怪就怪自己幫ha打工？

個post好多公墓員
如果冇利益關係做咩咁幫公墓員講好說話

呢d狗眼看人低
覺得無得home office就係垃圾工 唔比人做醫護 老闆
同埋離地到唔知出面好多打工仔都無呢種"特殊福利"

大把MNC 都有wfh 喎

康文被列為西位
但到關鍵時刻就

屌你老母 又唔開工

好撚癲
做公務員矜貴到
每日搵一兩個員工返圖書館個還書箱清幾書都唔得

真係巴鳩撚柒閉

LandsD
HAD
LCSD
BD

似乎有得home office
仲有冇

HAD揮手
話就話home office, 但基本上日日都要返

d人個個都以為真係唔洗返

魚蛋論
證明好多連登仔骨子裏都係低賤

中了

資料及特定電腦系統，不能使用私人電腦，所以都係瞓覺

其實根本個個部門都返緊工
依家Home office只不過係輪班炸麻
我個部門就輪班每人都要返三日

呢度d人真係痴線，幾個月前喊苦喊忽要公務只罷工，而家直頭政府被迫停工，又要屌鳩公務員唔洗返工想點啊

係都屌自己公司迫你開工啦，on9